外匯現炒問題 邊度換差價細？

由於唔想風險咁大，銀行流動資金比較多
想岩位就換下日元投資 約10-30萬
中銀換10萬港幣 一出一入差價大約要600

想問下有無咩方法對匯差價細d?
有無人試過係ib度換？

最細價差一定係ib

換完仲可以順便買買日本股票。

你係投資日元定要用日元投資

投資日元

ib姐係邊間?

網上銀行 t/t

Interactive broker

SHK有得用global fx payment 可以睇下

日圓好似近幾年新低？

反正都投資 點解唔電匯 要現鈔

中銀網上換唔係TT價咩？

I mean TT rate

係 tt rate差價10萬600

用緊匯豐銀行, 發現個匯價極on9 :0)